［等價交換］用身高換J嘅長度，你地點取捨

1cm身高 = 1cm丁長
固定匯率

你地願意犧牲身高換取撚長，定係削減巨龍長度彌補身高？

正評：減升高補丁
負評：削丁增高

利申：不變

平時換曬做高度溝女,做愛時換返18cm落去

只能換一次

我而家179，當我換一半已經有194
真係抵到爛